🇩🇰

Let’s go denmark 🤙🏻

有冇link?

冇n ben等收檔啦

9號仔真係未及水準

秘魯輸得好慘

9號真係廢到仆街

thx denmark 中左客W~

最後果球界外球唔比掉埋係咩玩法

上盤 Gel

仲有我最愛既其中一位球員
Eriksen

番丹麥食曲奇啦

佢有兩球勁好機會
再加埋最後失控球權
和波一定關佢事

秘魯長達一年半嘅15場不敗咁就冇咗

垃圾9號Nicolai Jørgensen

可能5分己經補多左 球證吹左佢算

明明1.9m，噸位都應該有返咁上下
仆街，完全唔識用身位護波